身邊仲有冇自私撚夠膽去酒店開p

而家呢個時勢仲去酒店開p
你死你嘅事
唔好害埋你身邊嘅屋企人同同學
仲加重醫護人員嘅工作
玩少一次會死？
自私撚

去百佳爆房計唔計

東方昇做過測試
百佳好似ok乾淨

佢唔驚我驚

恐懼撚，唔開p點玩群交

唔想死呀

見一次貼一次
貼撚晒佢地出黎

都通關啦

所以要開p玩大佢
有大食大

有個做醫護既frd仲成日去staycation 好想佢快d奶野

仲咩酒店
宜家HOME PARTY十幾人見到慣晒
酒店只係搵個地方方便D咁解
但宜家要登記已經攪唔到

唔上酒店點打卡
唔打卡開嚟把撚呀

好多生日會
大家出黎打邊爐
唔係冇聽過麻

講緊上酒店開生日p打卡
唔打卡咪冇人知我去酒店開p

咁其他地方開P冇問題就得
打唔打卡呢D好個人
好多人屋企靚過酒店

咩事
無啦啦講屋企靚過酒店

咁D人打卡係想曬有錢有靚VIEW咁解
曬自己屋企效果仲好啦

酒店開p有優越感
屋企冇

咁所講既自私撚其實重點係地方既分別
唔係講多人聚埋一齊同埋開P